Youtube美食博主王刚-冷吃兔- (家常做法)

如果在香港的同學買不到肉兔的話,可以用寵物兔來代替

推

佢煮乜都係一個style

好彩唔係煮狗肉

全部寬油

寵物節賣兔肉 賣家：肉兔非無辜

支那賊

食兔無問題喎

怎可以吃兔兔

上次娃娃魚，比人圍屌
重未怕死？

華農都cut曬過程，直接切件

屌 王剛特登唔發呢條落youtube

怕撚左班鍵盤戰士 動物撚

發左啦
支持佢 聖母左膠真係好煩

弊在圍屌王剛嗰班道德撚再俾超大量網民圍屌返轉頭呢陰公

落味精

支持

睇過幾條片
好多都係落一大堆嘢去調味
咁樣食唔食到本身主角啲味架

冇寛油

野人咪食原味
城市人咪食重口味

咁架仔鐘意食刺身,壽司係野人定城市人

係日本人

發乜鳩

你要原始，就去睇華農

睇王剛，就係想睇出面鋪頭做法